{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_027068",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 광주각화DT점"
    },
    "text": "駐車可能な駐車場はお店の背面に位置しており、障害者駐車スペースを含め計17台まで駐車可能です。 駐車場は無料で利用でき、営業時間は月曜日から日曜日まで午前7時から午後10時までです。 駐車場まではカサディルーチェから歩いて2分の距離に位置しています。 店内では様々なメニューをご提供しております。カフェアメリカーノは4,500ウォン、カフェラテは5,700ウォン、スターバックスドルチェラテは5,900ウォン、キャラメルマキアートは5,900ウォン、カフェモカは5,500ウォン、ホワイトチョコレートモカは5,900ウォン、コールドブルーは4,900ウォン、グレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォン、アイスグレープフルーツハニーブラックティーが5,700円、マンゴーバナナブレンドが6,300円。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "駐車場は月曜日から日曜日まで午前7時から午後10時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "駐車場までの距離はカサディルーチェから歩いて2分です。"
        },
        {
            "question": "駐車可能な台数は何台ですか？",
            "answer": "駐車可能な台数は合計で17台まで駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "お店の背面に位置した駐車場には障害者駐車スペースがありますか？",
            "answer": "はい、お店の背面に位置した駐車場には障害者駐車スペースも含まれています。"
        },
        {
            "question": "カフェメニューにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "カフェアメリカーノ、カフェラテ、スターバックスドルチェラテ、キャラメルマキアート、カフェモカ、ホワイトチョコレートモカ、コールドブルー、グレープフルーツハニーブラックティー、アイスグレープフルーツハニーブラックティー、マンゴーバナナブレンドなど様々なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェアメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェアメリカーノは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スターバックスドルチェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "スターバックスドルチェラテは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアートの価格はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアートは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホワイトチョコレートモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "ホワイトチョコレートモカは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブルーの価格はいくらですか？",
            "answer": "コールドブルーは4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツハニーブラックティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴーバナナブレンドの価格はいくらですか？",
            "answer": "マンゴーバナナブレンドは6,300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 260,
        "QA": 614
    }
}